Claudie choisit un nombre. Elle double ce nombre, puis double le nouveau résultat, double une autre fois puis encore une fois. Parmi les résultats ci-dessous, quel est celui qu'elle n'a sûrement pas obtenu ?
\begin{multicols}{5}
\begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
\item 80
\item 1\,200
\item 48
\item 84
\item 880
\end{enumerate}  
\end{multicols}
